%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://snt.ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[a6paper, landscape, margin=1cm]{geometry}

\usepackage{textcomp}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© 2020 Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://snt.ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{numprint}

\pagestyle{empty}

\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

Nom (2) : \dotfill

Rôle : \textbf{Montre :} Vous vérifiez que le temps de chaque phase est respecté, et prévenez les présidents et présidentes peu avant la fin de chaque phase.

Vous êtes autorisées à utiliser le chronomètre de votre téléphone portable.

\begin{center}
  \begin{tabular}{p{5cm}n{2}{0}}
    \toprule
    \emph{Phase} & \emph{Durée} \\
    \midrule
    Préparation\dotfill & 20' \\
    Premier round\dotfill & 5' \\
    Pause\dotfill & 3' \\
    Second round\dotfill & 5' \\
    Pause\dotfill & 3' \\
    Troisième round\dotfill & 5' \\
    Temps-mort\dotfill & 1' \\
    (pendant les rounds, un seul par équipe et par round) & \\
    \bottomrule
  \end{tabular}
\end{center}

\end{document}
